單單嘢都俾人拆走CCTV 我哋係咪應該自己整返個CCTV

試吓自己裝喺自己屋苑附近啦
次撚次都比佢哋拆走晒啲CCTV
冇撚晒證據
又唔係次次都影到發生咩事
每人一個唔係好難啫
Data唔多㗎
唔知大家點睇

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

出嚟嘅義士唔係有死嘅決心嘅咩？

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂